用致富收股息問題

有冇巴打用緊致富買股票，小弟剛剛用，想問下如果隻股今日派息，幾時會有錢係個戶口顯示出來？

夜晚

未收到嘅

佢未寄單比你

寄左啦，但冇見到有入到股息啲錢

你邊隻股呀

2380

應該會係頂個PART有講派左息比你嫁喎

冇呀

成封email都冇一part話收左息，屌

投資組合個PART上面無野

得我買賣紀錄

你隻股幾時買

除淨前已買

打上去問下,我收左幾次都係個晚就入錢

好，唔該巴打

今日派息要聽日先見到

巴打指星期一？

好似係
等多幾日姐

致富唔係派息兩日後先收到咩

唔撚洗咁急呀

唔係T+2 咩

派息關t2咩事
大部份證券行都係派息日下一日先收到的
因為通常夜晚證券行先收到ccass果邊入數落佢哋度。銀行就可以即刻轉俾客。但證券行就要再等多日見到有數先